一人一位表現差/出場少但係獲獎無數嘅球員

一係車仔時嘅費托，真係廢托黎
但係贏到歐聯，歐霸，足總盃，歐國盃

二係華美倫
巴塞果陣訓住贏三冠王

加利仔？

Silvestre

丹尼路 真心覺得無料

盧卡斯華斯基斯

放題路

出場少唔成立'
場場70+

或

表現差/出場少

咁占屎咪符合晒兩樣

費查

梁冠聰 簡稱賣菜

奧沙 布朗 費查 吉遜 安達臣

華美倫

victor valdes

呢條友真係廢撚到
當年仲喺波圖玩fifa睇數值以為佢全能右閘嚟
過幾年喺曼城睇佢踢波
屌你老味連基本功都冇

沙基利

奧沙好全能
連龍都踢到

佢最差係皇馬果陣

無JAMES皇馬有撚西甲咩

佢地教返連加特班友踢波都仲得

占士係安76時少少
施丹上場就俾人踢開
不過佢自身踢法都有缺陷，唔係太適合現今足球戰術

12碼第一個射仲要轉波 表現完勝全隊

即將衝擊人生第一個意甲冠軍，亦係第七個聯賽冠軍，第六個頂級聯賽冠軍
歐聯同南美自由盃都赢過，幾時嚟踢埋亞冠

我最記得佢條撚樣守已經癈
仲要擺老烏累到皇馬國王盃出局